<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/">
    <title>UnitedVeterans.no</title>
    <link href="https://uveterans.github.io/UnitedVeteransno/feed.xml" rel="self" />
    <link href="https://uveterans.github.io/UnitedVeteransno" />
    <updated>2025-06-08T10:08:13+02:00</updated>
    <author>
        <name>UnitedVeterans.no</name>
    </author>
    <id>https://uveterans.github.io/UnitedVeteransno</id>

    <entry>
        <title>UnitedVeterans.no</title>
        <author>
            <name>UnitedVeterans.no</name>
        </author>
        <link href="https://uveterans.github.io/UnitedVeteransno/unitedveteransno.html"/>
        <id>https://uveterans.github.io/UnitedVeteransno/unitedveteransno.html</id>

        <updated>2025-06-07T20:45:38+02:00</updated>
            <summary>
                <![CDATA[
                    UNITED VETERANS MOTORCYCLE CLUB NORWAY: Ære, Respekt og Brorskap Motorcycle clubs er mer enn bare grupper av motorsykkelentusiaster – de er brorskaper bygget på lojalitet, respekt og felles verdier. United Veterans Motorcycle Club (UVMC) Norway er en slik klubb, med et sterkt fokus på veteraners fellesskap, ære&hellip;
                ]]>
            </summary>
        <content type="html">
            <![CDATA[
                <h1><strong>UNITED VETERANS MOTORCYCLE CLUB NORWAY: Ære, Respekt og Brorskap</strong></h1>
<p class="ds-markdown-paragraph">Motorcycle clubs er mer enn bare grupper av motorsykkelentusiaster – de er brorskaper bygget på lojalitet, respekt og felles verdier. <strong>United Veterans Motorcycle Club (UVMC) Norway</strong> er en slik klubb, med et sterkt fokus på veteraners fellesskap, ære og tjeneste.</p>
<h2><strong>Hvem er UVMC Norway?</strong></h2>
<p class="ds-markdown-paragraph">UVMC Norway er en del av det internasjonale <strong>United Veterans Motorcycle Club</strong>, som har avdelinger i flere land. Klubben består hovedsakelig av veteraner fra militæret, politiet og andre tjenesteytende yrker, men også sivile som deler klubbens verdier kan bli medlemmer.</p>
<p class="ds-markdown-paragraph">UVMC Norway kjemper for å skape et sterkt fellesskap der medlemmene støtter hverandre, både på og av veien. Klubben legger vekt på <strong>respekt, disiplin og brorskap</strong>, og medlemmene er kjent for sin engasjement i lokalsamfunnet og veteranorganisasjoner.</p>
<h2><strong>Klubbens Verdier</strong></h2>
<ul>
<li>
<p class="ds-markdown-paragraph"><strong>Ære</strong> – Medlemmene har en sterk moral og stolt historie.</p>
</li>
<li>
<p class="ds-markdown-paragraph"><strong>Respekt</strong> – For hverandre, for andre klubber og for samfunnet.</p>
</li>
<li>
<p class="ds-markdown-paragraph"><strong>Brorskap</strong> – UVMC er en familie der medlemmene alltid støtter hverandre.</p>
</li>
<li>
<p class="ds-markdown-paragraph"><strong>Tjeneste</strong> – Mange medlemmer har tjent landet, og klubben fortsetter å gi tilbake.</p>
</li>
</ul>
<h2><strong>Aktiviteter og Arrangementer</strong></h2>
<p class="ds-markdown-paragraph">UVMC Norway deltar i og arrangerer flere motorsykkelrelaterte events, inkludert:</p>
<ul>
<li>
<p class="ds-markdown-paragraph"><strong>Charity rides</strong> – Innsamling til veteranorganisasjoner og veldedighet.</p>
</li>
<li>
<p class="ds-markdown-paragraph"><strong>Club runs</strong> – Turer med klubben for å styrke båndene mellom medlemmene.</p>
</li>
<li>
<p class="ds-markdown-paragraph"><strong>Bikermesser og MC-fester</strong> – Sosiale sammenkomster med andre motorsykkelentusiaster.</p>
</li>
</ul>
<p class="ds-markdown-paragraph">Klubben samarbeider også med andre veteranorganisasjoner for å støtte tidligere soldater og pårørende.</p>
<h2><strong>Hvordan Bli Medlem?</strong></h2>
<p class="ds-markdown-paragraph">UVMC Norway er ikke en "open patch"-klubb, noe som betyr at medlemskap krever invitasjon og en seriøs forpliktelse til klubbens verdier. Potensielle medlemmer bør:</p>
<ul>
<li>
<p class="ds-markdown-paragraph">Være aktive motorsykkelentusiaster.</p>
</li>
<li>
<p class="ds-markdown-paragraph">Dele klubbens respekt for veteraner og tjenesteytende yrker.</p>
</li>
<li>
<p class="ds-markdown-paragraph">Være villige til å bidra til fellesskapet.</p>
</li>
</ul>
<h2><strong>En Klubb med en Mening</strong></h2>
<p class="ds-markdown-paragraph">UVMC Norway er mer enn bare en MC-klubb – det er en bevegelse som hedrer de som har tjent, samtidig som den bygger et sterkt fellesskap på hjul. Gjennom brorskap, respekt og engasjement gjør de en forskjell både på veien og i samfunnet.</p>
<p class="ds-markdown-paragraph"><strong>Kjør trygt, kjør stolt – for ære, respekt og brorskap!</strong></p>
<p> </p>
<p> </p>
<p> </p>
<p> </p>
<h3 class="ng-star-inserted"><span class="ng-star-inserted">Brorskap på to hjul: Møt United Veterans MC Norway</span></h3>
<p class="ng-star-inserted"><span class="ng-star-inserted">Langs de svingete norske veiene, med lyden av dype motorbrøl som ekko mellom fjellene, ruller en spesiell type motorsykkelklubb. De bærer vester med et emblem som forteller en historie – en historie om tjeneste, offer og et ubrytelig samhold. Dette er United Veterans Motorcycle Club (UVMC) Norway.</span></p>
<p class="ng-star-inserted"><span class="ng-star-inserted">For mange er synet av en motorsykkelklubb forbundet med bestemte bilder og stereotypier, men UVMC er noe helt annet. Dette er ikke bare en klubb for de som elsker friheten på to hjul; det er et fristed og et brorskap for de som har tjent nasjonen.</span></p>
<h4 class="ng-star-inserted"><span class="ng-star-inserted">Hva er United Veterans MC?</span></h4>
<p class="ng-star-inserted"><span class="ng-star-inserted">United Veterans MC er en internasjonal, lovlydig motorsykkelklubb eksklusivt for militære veteraner. Klubben ble grunnlagt for å skape et nettverk og et støttesystem for menn og kvinner som har fullført sin tjeneste. I Norge har klubben etablert seg som en viktig sosial arena for veteraner fra Forsvaret.</span></p>
<p class="ng-star-inserted"><span class="ng-star-inserted">Hovedformålet er enkelt, men dyptgripende: Å gi veteraner et sted hvor de kan finne tilbake til det unike kameratskapet de opplevde i uniform. Motorsykkelen er det felles interessepunktet som binder dem sammen, men det er den delte erfaringen fra tjenesten som er selve limet i brorskapet.</span></p>
<h4 class="ng-star-inserted"><span class="ng-star-inserted">Hvem er medlemmene?</span></h4>
<p class="ng-star-inserted"><span class="ng-star-inserted">For å bli medlem i UVMC må man ha fullført hederlig militærtjeneste. Medlemmene kommer fra alle grener av Forsvaret og har tjenestegjort i alt fra nasjonale operasjoner til krevende internasjonale oppdrag i Libanon, Balkan, Afghanistan, Irak og andre steder.</span></p>
<p class="ng-star-inserted"><span class="ng-star-inserted">Dette skaper en unik dynamikk. Når disse mennene og kvinnene møtes, er det en umiddelbar forståelse. De trenger ikke å forklare stresset, savnet, eller de sterke båndene som oppstår i krevende situoter. De har alle "vært der". Dette felleskap er uvurderlig, spesielt i overgangen til et sivilt liv, som for mange kan være utfordrende.</span></p>
<h4 class="ng-star-inserted"><span class="ng-star-inserted">Mer enn bare motorsykler</span></h4>
<p class="ng-star-inserted"><span class="ng-star-inserted">Selv om lidenskapen for motorsykler er drivkraften, handler UVMC om mye mer. Klubben fungerer som et sikkerhetsnett. Her kan medlemmene snakke åpent, vite at de blir forstått, og få støtte fra noen som vet hva de har gått gjennom. Det handler om:</span></p>
<ul class="ng-star-inserted">
<li class="ng-star-inserted">
<p class="ng-star-inserted"><strong class="ng-star-inserted"><span class="ng-star-inserted">Kameratskap:</span></strong><span class="ng-star-inserted"> Å gjenskape det tette båndet og samholdet fra tjenesten.</span></p>
</li>
<li class="ng-star-inserted">
<p class="ng-star-inserted"><strong class="ng-star-inserted"><span class="ng-star-inserted">Støtte:</span></strong><span class="ng-star-inserted"> Å være der for hverandre, enten det gjelder praktisk hjelp, en skulder å støtte seg på, eller bare en god samtale over en kaffekopp.</span></p>
</li>
<li class="ng-star-inserted">
<p class="ng-star-inserted"><strong class="ng-star-inserted"><span class="ng-star-inserted">Respekt:</span></strong><span class="ng-star-inserted"> En grunnleggende respekt for hverandres tjeneste, bakgrunn og personlige reise.</span></p>
</li>
<li class="ng-star-inserted">
<p class="ng-star-inserted"><strong class="ng-star-inserted"><span class="ng-star-inserted">Frihet:</span></strong><span class="ng-star-inserted"> Å nyte friheten på landeveien sammen, som en sammensveiset enhet.</span></p>
</li>
</ul>
<p class="ng-star-inserted"><span class="ng-star-inserted">Klubben er også familieorientert, og partnere og barn er ofte en naturlig del av det sosiale miljøet rundt turene og samlingene.</span></p>
<h4 class="ng-star-inserted"><span class="ng-star-inserted">Vesten – Et symbol på stolthet</span></h4>
<p class="ng-star-inserted"><span class="ng-star-inserted">Vesten, eller "colors", som den kalles i MC-miljøet, er et sterkt symbol for medlemmene. Ryggmerket til United Veterans er ikke et tegn på trøbbel, men et emblem av stolthet. Det symboliserer deres fortid som soldater og deres nåtid som brødre og søstre på veien. Hver patch forteller en del av historien – om avdelingen de tjente i, om oppdragene de deltok på, og om deres forpliktelse til klubbens verdier.</span></p>
<h4 class="ng-star-inserted"><span class="ng-star-inserted">Et positivt bidrag</span></h4>
<p class="ng-star-inserted"><span class="ng-star-inserted">United Veterans MC Norway representerer en positiv og konstruktiv kraft i både veteran- og MC-miljøet. De viser at en motorsykkelklubb kan handle om fellesskap, støtte og felles verdier.</span></p>
<p class="ng-star-inserted"><span class="ng-star-inserted">Så neste gang du ser en gruppe motorsyklister med United Veterans-logoen på ryggen, vet du at det er mer enn bare en MC-gjeng som er ute på tur. Det er et rullende brorskap av veteraner, som har tjent sitt land og som nå passer på hverandre på landeveien.</span></p>
<p> </p>
<p> </p>
<p> </p>
<h1>United Veterans Motorcycle Club Norway – Samhold på to hjul</h1>
<p>Motorsykler har alltid vært et symbol på frihet, eventyr og kameratskap. For <strong>United Veterans Motorcycle Club Norway</strong>, handler det om mer enn bare å kjøre – det handler om å skape et fellesskap for veteraner som har tjenestegjort internasjonalt for Kongeriket Norge.</p>
<h2 class="text-md-strong [&amp;:not(:first-child)]:pt-3.5 pb-1">En klubb med en viktig misjon</h2>
<p>Klubben ble stiftet <strong>27. april 2012</strong> og har siden vært et samlingspunkt for veteraner med en lidenskap for motorsykler. Formålet er å gi veteraner et sted hvor de kan finne tilhørighet, støtte hverandre som kamerater og bidra til økt anerkjennelse av veteraner i samfunnet<span class="mx-0.5 inline-block h-5 w-4 pb-1 align-middle" data-copy="false"><button id=":r4b:" type="button" aria-expanded="false" aria-controls=":r4a:" aria-label="Citation 1">1</button></span>.</p>
<h2>Et nasjonalt fellesskap</h2>
<p>United Veterans Motorcycle Club Norway er en <strong>landsdekkende motorsykkelklubb</strong> som samler medlemmer fra hele landet. Klubben har flere avdelinger, inkludert <strong>Chapter A Region Midland</strong>, som ble registrert i 2013.</p>
<h2 class="text-md-strong [&amp;:not(:first-child)]:pt-3.5 pb-1">Verdier og fellesskap</h2>
<p>Medlemmene i klubben deler en felles bakgrunn fra internasjonal tjeneste og et sterkt samhold. Klubben fokuserer på å støtte veteraner, arrangere treff og turer, samt skape et miljø hvor kameratskap står i sentrum.</p>
<h2 class="text-md-strong [&amp;:not(:first-child)]:pt-3.5 pb-1">Hvordan bli med?</h2>
<p>For de som ønsker å bli en del av dette unike fellesskapet, kan man ta kontakt via klubbens nettside eller besøke en av deres avdelinger. Klubben er åpen for alle veteraner som ønsker å dele sin lidenskap for motorsykler og styrke båndene til andre som har tjenestegjort.</p>
<p> </p>
<p> </p>
<p> </p>
<p> </p>
<h1 dir="ltr" data-pm-slice="1 1 []">United Veterans Motorcycle Club Norway: Et fellesskap for veteraner på to hjul</h1>
<p dir="ltr">United Veterans Motorcycle Club Norway (UVMCN) er en motorsykkelklubb med base i Reistad, Viken, som samler veteraner og motorsykkelentusiaster i et unikt brorskap. Klubben er dedikert til å fremme kameratskap, støtte veteransaker og dele lidenskapen for motorsykler. Gjennom sine aktiviteter og arrangementer bygger UVMCN et sterkt fellesskap for de som har tjent landet sitt og som ønsker å oppleve friheten på veien.</p>
<h2 dir="ltr">Om klubben</h2>
<p dir="ltr">UVMCN har flere avdelinger, eller "chapters," i Norge, inkludert Chapter A Region North i Bardufoss og Chapter A Region Midland i Trondheim. Klubbens offisielle Facebook-side, med over 1 500 følgere, fungerer som en plattform for å dele informasjon om tidligere og kommende arrangementer, samt oppdateringer om klubben som helhet. UVMCN er en del av et større nettverk av veteranmotorsykkelklubber, men skiller seg ut med sitt fokus på norske veteraner og deres bidrag.</p>
<p dir="ltr">Klubben er åpen for veteraner som har tjent i Norges forsvar, og medlemmene deler en felles stolthet over sin tjeneste. UVMCN legger vekt på verdier som brorskap, ære og respekt, både for hverandre og for motorsykkelkulturen. De er også opptatt av å støtte veteransaker, inkludert å hedre de som har ofret mye og å hjelpe veteraner som fortsatt møter utfordringer i hverdagen.</p>
<h2 dir="ltr">Aktiviteter og arrangementer</h2>
<p dir="ltr">UVMCN arrangerer en rekke aktiviteter som kombinerer lidenskapen for motorsykler med veteransamhold. Blant høydepunktene er deres deltakelse i motorsykkeltreff over hele landet, som for eksempel treffet på FVS Bæreia i august, treffet på Helgelandsmoen Leir i Bjerkvik i juni, og arrangementet på Trandum i september. Disse treffene er åpne for alle veteraner, uavhengig av klubbtilhørighet, og skaper en inkluderende atmosfære der erfaringer og historier kan deles.</p>
<p dir="ltr">Klubben samarbeider også med andre veteranorganisasjoner for å etablere veteranhus, der medlemmer og andre veteraner kan møtes til uformelle samtaler over en kaffekopp. Disse møteplassene styrker båndene mellom veteraner og gir en arena for støtte og samhold.</p>
<h2 dir="ltr">Et unikt brorskap</h2>
<p dir="ltr">United Veterans Motorcycle Club Norway er mer enn bare en motorsykkelklubb – det er et fellesskap bygget på gjensidig respekt, felles erfaringer og en lidenskap for livet på to hjul. Klubben respekterer andre motorsykkelklubber og holder seg unna konflikter, med fokus på å fremme positive verdier og forbedre bildet av veteraner og motorsyklister i samfunnet.</p>
<p dir="ltr">For de som ønsker å bli med, oppfordrer UVMCN interesserte til å ta kontakt direkte eller delta på et av deres arrangementer for å oppleve klubbens kultur og verdier på nært hold. Medlemmene i UVMCN lever etter et sett med prinsipper som inkluderer støtte til hverandre og til veteransaker, samtidig som de nyter friheten som motorsykkellivet tilbyr.</p>
<h2 dir="ltr">Hvordan bli involvert</h2>
<p dir="ltr">Hvis du er en veteran med en interesse for motorsykler og ønsker å bli en del av dette unike fellesskapet, kan du følge UVMCN på deres offisielle Facebook-side for oppdateringer om arrangementer og aktiviteter. Du kan også ta kontakt med klubben direkte gjennom deres chapters eller via deres tilstedeværelse på motorsykkeltreff.</p>
<p dir="ltr">United Veterans Motorcycle Club Norway er et levende eksempel på hvordan lidenskap for motorsykler og stolthet over militærtjeneste kan forenes i et sterkt og meningsfylt fellesskap. Enten du er en erfaren motorsyklist eller bare ønsker å møte likesinnede veteraner, er UVMCN et sted der du kan finne brorskap, støtte og frihet på veien.</p>
<p dir="ltr"> </p>
<p dir="ltr"> </p>
<p dir="ltr"> </p>
<p dir="ltr"> </p>
<h1 class="text-2xl font-bold mt-1 text-text-100">United Veterans Motorcycle Club Norway - Veteraner Forenet på To Hjul</h1>
<p class="whitespace-normal break-words">Norge har en stolt tradisjon for å støtte sine militære veteraner, og United Veterans Motorcycle Club Norway (UVMC Norge) representerer en unik og betydningsfull del av dette landskapet. Denne motorsykkelklubben har skapt et sterkt fellesskap for veteraner som deler to viktige lidenskaper: tjeneste for landet og kjærlighet til motorsykler.</p>
<h2 class="text-xl font-bold text-text-100 mt-1 -mb-0.5">Hva er United Veterans MC Norway?</h2>
<p class="whitespace-normal break-words">United Veterans MC Norway har etablert seg som en offisiell organisasjon med over 1,500 følgere på sosiale medier, noe som vitner om deres voksende innflytelse i veteranmiljøet. Klubben opererer med flere chaptre spredt utover Norge, inkludert Region East og Region North, og viser dermed sin nasjonale rekkevidde og forankring.</p>
<h2 class="text-xl font-bold text-text-100 mt-1 -mb-0.5">Formål og Verdier</h2>
<p class="whitespace-normal break-words">United Veterans MC Norway drives av kjerneverdier som reflekterer både militær etos og motorsykkelmiljøets kameratskap. Klubben fokuserer på:</p>
<p class="whitespace-normal break-words"><strong>Veteranstøtte og Fellesskap</strong>: Klubben tilbyr et nettverk hvor veteraner kan dele erfaringer og finne forståelse blant likesinnede som har gjennomgått lignende utfordringer i tjenesten.</p>
<p class="whitespace-normal break-words"><strong>Motorsykkelkultur</strong>: Gjennom felles kjærlighet til motorsykler skaper medlemmene varige vennskap og opplever friheten på veien sammen.</p>
<p class="whitespace-normal break-words"><strong>Nasjonalt Engasjement</strong>: Med chaptre i ulike regioner bidrar klubben til å styrke veteranfellesskapet på tvers av geografiske grenser.</p>
<h2 class="text-xl font-bold text-text-100 mt-1 -mb-0.5">Organisasjonsstruktur</h2>
<p class="whitespace-normal break-words">United Veterans MC Norway er organisert med en profesjonell struktur som reflekterer militær orden og disiplin. Klubben har registrerte enheter i Brønnøysundregistrene med chaptre i både Region East og Region North, noe som understreker deres formelle status og seriøse tilnærming til organisasjonsarbeid.</p>
<h2 class="text-xl font-bold text-text-100 mt-1 -mb-0.5">Betydningen for Norske Veteraner</h2>
<p class="whitespace-normal break-words">I et samfunn hvor overgangen fra militærtjeneste til sivilt liv kan være utfordrende, tilbyr United Veterans MC Norway noe verdifullt: et sted hvor veteraner kan opprettholde følelsen av tilhørighet og kameratskap de kjente fra tjenesten. Motorsykkelkulturen gir en unik ramme for dette fellesskapet, hvor frihet, eventyr og respekt for tradisjon møtes.</p>
<h2 class="text-xl font-bold text-text-100 mt-1 -mb-0.5">Aktiviteter og Arrangement</h2>
<p class="whitespace-normal break-words">Som en aktiv motorsykkelklubb arrangerer United Veterans MC Norway ulike aktiviteter gjennom året. Disse kan inkludere:</p>
<ul class="[&amp;:not(:last-child)_ul]:pb-1 [&amp;:not(:last-child)_ol]:pb-1 list-disc space-y-1.5 pl-7">
<li class="whitespace-normal break-words">Fellesture og rallier</li>
<li class="whitespace-normal break-words">Veteranstøttende arrangement</li>
<li class="whitespace-normal break-words">Sosiale sammenkomster</li>
<li class="whitespace-normal break-words">Minnemarkeringer og seremonier</li>
</ul>
<h2 class="text-xl font-bold text-text-100 mt-1 -mb-0.5">Medlemskap og Inkludering</h2>
<p class="whitespace-normal break-words">Mens klubben primært retter seg mot militære veteraner, anerkjenner den også verdien av bredere inkludering i veteranfellesskapet. Dette gjenspeiler en forståelse av at veteranopplevelsen strekker seg utover kun militær tjeneste.</p>
<h2 class="text-xl font-bold text-text-100 mt-1 -mb-0.5">Framtiden for UVMC Norge</h2>
<p class="whitespace-normal break-words">United Veterans MC Norway representerer en viktig del av Norges veteranlandskap. I en tid hvor fokus på veteranomsorg og -støtte øker, spiller slike organisasjoner en kritisk rolle i å sikre at veteraner ikke bare får praktisk støtte, men også opplever fortsatt tilhørighet og fellesskap.</p>
<p class="whitespace-normal break-words">Klubbens vekst og utvikling viser at det finnes et sterkt behov for denne typen fellesskap blant norske veteraner. Gjennom motorsykler og kameratskap bygger de broer mellom militær erfaring og sivilt liv, og skaper et støttende nettverk som varer livet ut.</p>
<p> </p>
<p> </p>
<p> </p>
<p> </p>
<p> </p>
<p> </p>
<p> </p>
<p> </p>
<h2><strong>United Veterans Motorcycle Club Norway – En ærefull sammenslutning av veteraner</strong></h2>
<p class="p2"> </p>
<p class="p3"><strong>Stiftet for kameratskap og fellesskap</strong></p>
<p class="p4">United Veterans Motorcycle Club Norway ble grunnlagt 28. april 2012 som en ideell motor­sykkelklubb for norske militærveteraner<span class="Apple-converted-space">  </span>. Klubben tilbyr veteraner med internasjonal tjeneste et miljø der de kan samles om felles interesser, dele erfaringer og opprettholde kameratskap etter tjenesten<span class="Apple-converted-space">  </span>.</p>
<p class="p2"> </p>
<p class="p3"><strong>Organisering og kapitler</strong></p>
<p class="p4">UVMCN består av flere kapitler spredt over landet:</p>
<ul>
<li>
<p class="p1">Region North (stiftet 6. juni 2015 i Bardufoss/Målselv)<span class="Apple-converted-space">  </span></p>
</li>
<li>
<p class="p1">Region South (stiftet 1. september 2017 i Kristiansand)<span class="Apple-converted-space">  </span></p>
</li>
<li>
<p class="p1">Region Midt–Trøndelag (Trondheim, etablert i juni 2013)<span class="Apple-converted-space">  </span></p>
</li>
</ul>
<p class="p2"> </p>
<p class="p4">Hvert kapittel organiseres uavhengig med egne styreledere og styremedlemmer, men de deler felles mål og prinsipper.</p>
<p class="p2"> </p>
<p class="p3"><strong>Formål og verdier</strong></p>
<p class="p4">Formålet med UVMCN er tredelt:</p>
<ol start="1">
<li>
<p class="p1">Å gi veteraner med motorsykkelinteresse et hjem og fellesskap<span class="Apple-converted-space">  </span></p>
</li>
<li>
<p class="p1">Å ivareta og støtte hverandre som veteraner og kamerater, gjennom både motorsykling og personlig støtte<span class="Apple-converted-space">  </span></p>
</li>
<li>
<p class="p1">Å bidra til økt anerkjennelse av veteraners innsats i samfunnet<span class="Apple-converted-space">  </span></p>
</li>
</ol>
<p class="p2"> </p>
<p class="p3"><strong>Klubbstruktur og organisasjons­nummer</strong></p>
<p class="p4">UVMCN er registrert som en forening uten ansatte, men i frivillighetsregisteret<span class="Apple-converted-space">  </span>. Foreningen ledes av et hovedstyre med egne roller som kontaktperson, leder, nestleder og styremedlemmer, ofte personer med bakgrunn fra Forsvaret. For eksempel på hovedkontoret i Reistad har klubben – uten ansatte – likevel et styre bestående av flere medlemmer<span class="Apple-converted-space">  </span>.</p>
<p class="p2"> </p>
<p class="p3"><strong>Aktiviteter og samhold</strong></p>
<p class="p4">Gjennom året arrangerer de lokale kapitlene kjøreturer, treff og dugnader, hvor formål og kameratskap står i fokus. Klubben legger vekt på trygg kjøring og samarbeid – noe som både reflekterer en profesjonell tilnærming og respekten veteraner har for hverandre og samfunnet.</p>
<p class="p2"> </p>
<p class="p3"><strong>Hvor finner du dem?</strong></p>
<ul>
<li>
<p class="p1"><span class="s1"><strong>Region North</strong></span>: c/o Hans Arne Traasdahl — Heimdalveien 15, Bardufoss/Målselv<span class="Apple-converted-space">  </span></p>
</li>
<li>
<p class="p1"><span class="s1"><strong>Region South</strong></span>: c/o Ivar Sverre Hakli — Kristiansand<span class="Apple-converted-space">  </span></p>
</li>
<li>
<p class="p1"><strong>Midt–Trøndelag (Trondheim)</strong><span class="s1">: Falkenborgvegen 33<span class="Apple-converted-space">  </span></span></p>
</li>
<li>
<p class="p1"><span class="s1"><strong>Hovedforening</strong></span>: Brastadveien 56, Reistad i Lier<span class="Apple-converted-space">  </span></p>
</li>
</ul>
<p class="p2"> </p>
<p class="p3"><strong>Nettside og kontakt</strong></p>
<p class="p4">For mer informasjon og kontaktmuligheter, se www.univetsmc.no<span class="Apple-converted-space">  </span>.</p>
<hr>
<h3><strong>Hvorfor skrive om UVMCN?</strong></h3>
<p class="p2"> </p>
<p class="p4">Denne motor­sykkelklubben er et godt eksempel på hvordan veteraner bygger videre på samholdet fra tjenesten med positiv samfunns­innsats. De legger til rette for sosial støtte, felles aktiviteter og bidrar til å styrke veteranenes rolle i lokalsamfunnet.</p>
            ]]>
        </content>
    </entry>
</feed>
